{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57240&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서대문연희장"
    },
    "text": "私たちは世界中に行くことができないので、世界中の人々を招待するゲストハウスのオーナーです。 40年になる旅館を新しくリニューアルし、国内と海外のすべての旅行客が泊まることができるきれいで安全な空間としてオープンしました。 新村、弘大、延南洞、梨泰院、江南などを一度に行ける位置のメリットと、客室ごとに専用トイレのある利便性、そして4階テラスと共用スペースを一緒に利用できる快適な環境を提供しています。 また、リーズナブルな価格で皆様に心も体も楽なお部屋をプレゼントいたします。 当ゲストハウスは弘大入口駅からも簡単に訪れることができます。 住所はソウル特別市西大門区延喜路87(延喜洞88)です。 当ゲストハウスの周辺には多くの観光名所や便益施設があります。 ヨントラルパークは徒歩3分、弘大入口駅は徒歩5分の距離に位置しています。 新村と梨大通りも車で9分で到着できます。 ゲストハウス内では全客室で禁煙をお勧めしており、チェックインは5時から22時まで可能です。 レイトチェックインは事前にご連絡ください。 金曜日と土曜日は24時間出入りが可能です。 客室内では食事や飲酒を禁止しており、他人に被害や不快感を与える行為やゲストハウスの規定を守らない場合は強制退室措置となります。 施設物の破損や寝具類の毀損または汚染時には補償を受けなければなりません。 駐車場は無料で利用でき、予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて適用されます。 画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "住所はソウル特別市西大門区延喜路87(延喜洞88)です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "弘大入口駅からも簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所や便益施設がありますか？",
            "answer": "ヨントラルパークは徒歩3分、弘大入口駅は徒歩5分の距離に位置しています。新村と梨大通りも車で9分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から22時まで可能です。レイトチェックインは事前にご連絡ください。金曜日と土曜日は24時間出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ゲストハウス内では全客室で禁煙をお勧めしております。"
        },
        {
            "question": "食事や飲酒はできますか？",
            "answer": "客室内では食事や飲酒を禁止しております。"
        },
        {
            "question": "破損や汚損時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損や寝具類の毀損または汚染時には補償を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻し規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 344
    }
}